##Александр Ильичёв

Родился 6 марта 1990 года в Москве. Работаю руководителем группы разработки в Яндексе.


Разработчик, менеджер, предприниматель (не бизнесмен, а просто создаю небольшие проекты, участвую в интересных). Интересуюсь тем как всё в этом мире связано и как оно взаимодействует.


В свободное время занимаюсь спортом (воллейбол, теннис), завариваю китайский чай, матэ, увлекаюсь конструкторами.


##Контакты
* [Email](mailto:rewle@yandex.ru)
* [ВКонтакте](https://vk.com/rewle)
* [LinkedIn](https://linkedin.com/in/rewle)
